[四月新番] 東京卍復仇者

PV1

PV2

CAST
花垣武道(タケミチ)：新 祐樹
橘 日向（ヒナタ・ヒナ）：和氣あず未
橘 直人（ナオト）：逢坂良太
佐野万次郎（マイキー）：林 勇
龍宮寺 堅（ドラケン）：鈴木達央
場地 圭介：水中雅章
三ツ谷 隆：松岡禎丞
林田春樹（パーちん）：木村昴
林 良平（ぺーやん）：野津山幸宏
河田ナホヤ（スマイリー）：河西健吾
武藤泰宏（ムーチョ）：小野大輔
千堂 敦（アッくん）：寺島拓篤
山本タクヤ：広瀬裕也
鈴木マコト：武内駿輔
山岸一司：葉山翔太
清水将貴（キヨマサ）：日野聡
長内信高：竹内栄治

連登冇人講過咁濟

因為呢套垃圾 再講劇透

漫畫開頭幾好睇既
中後期開始垃圾到
拖到仆街又不斷重複咁

反轉再反轉再反轉
初期還可以
後面就無癮

後期係當笑話睇

因為套野垃圾囉

呢套垃圾黎,大家可以唔洗睇

剩做頭幾次輪迴得嫁喇

前期算好睇 呢季應該睇得落
出第二季先屌都未遲

後期屎作

東京八點檔

睇左第一集
好多人名角色要記
有d亂

發覺我之前漫畫睇到百幾話先無追 算幾有耐性
動畫播應該會好睇
因為內容唔到後期
我建議可以睇

小朋友齊打交

今日有冇人睇

勁拖戲

漫畫最新應該都終章啦

死唔斷氣

好差咩
我覺得幾好睇
啲人設幾好

前期真係好好睇
後期就算啦

人設幾好
劇情就
新一章我覺得無嘢搵嘢寫咁

成班中二病細路

東京大喊十

救黎救去都救唔到幫主
ON99